Johnny喜多川傳病危

日本尊尼事務所的87歲創辦人Johnny喜多川，星期二傳出入院消息，報道指他在位於東京澀谷的寓所倒下，家中有人致電報警後將他送院。

消息連日來引起媒體注意，醫院外聚集許多記者，由於尊尼事務所至今並未對外說明病情，導致外界流傳「重病說」。

Johnny喜多川入院消息眾說紛紜，《Friday》網上版指中居正廣與瀧澤秀明前日各自抵達醫院，而KinKi Kids、V6、TOKIO、KAT-TUN均有成員在昨日趕到醫院，有指公司會在下星期才向外公佈有關Johnny喜多川的消息。
————————————————————

但岩岩睇twitter又有人傳佢死咗

ジャニーズ事務所の代表取締役社長であり、芸能プロモーターでもあるジャニー喜多川社長(87歳)が亡くなったことがわかった。ジャニー喜多川社長は以前から体調が芳しくなく、健康状態が心配されていた。・ジャニーズタレントが病院に集結
2019年6月18日(木曜日)正午過ぎ、ジャニー喜多川社長が体調を著しく崩し、都内の病院へ緊急搬送された。

Fake news